成日係茶仔打躉班廢老係咪係白宮如中南海裝左偷聽器

個個都好似知道曬侵侵/雜總既下一步咁

兩登都係㗎

成班都好似有份同D幕僚開會咁款
又俾意見要點打點打 出咩招咁